林鄭破例回應孟晚舟，但循例唔回應馬凱

怕人質疑特區護照，就唔怕人質疑政治審查
龍門任搬
最好加拿大爆出三本護照都有效，睇班狗官仲講乜撚